曼谷夜機交通問題

未去過泰國,下星期過去探女朋友,班機23:25到BKK 出到閘我諗機鐵都收左
如果就咁上的士會唔會好唔安全/好貴? 我睇過book司機接送酒店都係2XX抵唔抵 指點下小弟

留名，一樣

Uber幫到你

2xx泰銖定港紙??

的士都ok啦好平

Uber

轎車好抵坐

Über

一定係港紙。泰銖既話好抵

坐的士算啦
機場機場嚴打Uber啊！
唔好累左個司機⋯

酒店係邊個位？
Siam番機場的士都係200THB咋嘛

曼谷的士兜路嚴唔嚴重？

一係就唔跟錶 一係就兜路

同的士佬講''猜meter''
即係按錶收費
唔肯就換第二架

上面話機場唔call得uber 不過夜晚應該無人理的

四面佛果邊 新開既凱悅

曼谷呢D咩交通黎嫁 條條路都塞既

點都好，小心至上
就算無人捉
班的士佬見到既都唔會放過你
岩岩有單新聞就係幾十架的士圍住間Uber唔比佢走

最後驚動埋警方
一查之下⋯⋯⋯

原來人地唔係Uber黎，即刻道歉

上次去曼谷我都係機場即刻call uber ，uber 唔係溝通要去邊到，方便

我由舊機場搭的士行高速公路去sam yan都只係3xx泰珠左右, 車程約15分鐘
去到酒店仲醒左50B tips
夾埋即係$100HKD左右

舊機場有個櫃位專for的士
一出就見到

泰國用Grab啦好多靚車坐又平

Grab taxi 係咪同uber 差唔多